+++
date = "2018-09-25T10:00:00+03:00"
title = "Ультранасилие"
slug = "ultraviolence"
+++

Мы с Тобенгаузом и кем-то ещё, не запомнил, играем в чгк в заброшке. Слышим голоса снаружи, я подхожу ко входу, и вижу там банду любителей ультранасилия из «Заводного апельсина». Алекс перекидывает на руке нож, у которого ручка гибкая и собрана из сегментов, как ремешок часов. Мне удаётся без палева спиздить этот нож, когда Алекс отвлекается, и принести внутрь.

Мы некоторое время играем дальше, потом заходит Алекс. Я зассал и отдал нож Гауссу, тк боялся, что Алекс выхватит его у меня и начнёт всех резать. Алекс, впрочем, делал вид, что он бродячий фокусник, жонглировал шариками и прочими способами отвлекал внимание. Он подошёл к нам вплотную, улыбаясь. Я подумал: «ну, сейчас начнётся» — и проснулся.